銅鑼灣sogo香港人感謝祭

有港女煲賣，快啲黎

不存在end game
戰線好長
不作無謂犧牲
九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

好想買平野

跳蚤

喂啲港女煲好抵好啲黎

Paste錯野

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

想屌

港女煲煮飯會好味啲，實測試過

男仔都可以買港女煲

Tui

請支持國難五金西環店

黎緊

銅鑼灣對出

仲有好多貨快啲黎

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳